I can create Trivia questions about general knowledge (Q) and answer them (A).
Q: What does “www” stand for in a website browser?
A: World Wide Web
Q: How long is an Olympic swimming pool (in meters)?
A: 50 meters
Q: What countries made up the original Axis powers in World War II?
A: Germany, Italy, and Japan
Q: Which country do cities of Perth, Adelade & Brisbane belong to?
A: Australia
Q: What geometric shape is generally used for stop signs?
A: Octagon
Q: What is "cynophobia"?
A: Fear of dogs
Q: What punctuation mark ends an imperative sentence?
A: A period or exclamation point
Q: Who named the Pacific Ocean?
A: Ferdinand Magellan
Q: How many languages are written from right to left?
A: 12
Q: How many countries still have Shilling as currency? Bonus point: Which countries?
A: Four, Kenya, Uganda, Tanzania, and Somalia
Q: What is the name of the man who launched eBay back in 1995?
A: Pierre Omidyar
Q: What is the name of the biggest technology company in South Korea?
A: Samsung
Q: Which animal can be seen on the Porsche logo?
A: Horse
Q: Which monarch officially made Valentine's Day a holiday in 1537?
A: Henry VIII
Q: Who was the first woman to win a Nobel Prize (in 1903)?
A: Marie Curie
Q: The first dictionary was written by?
A: Robert Cawdrey
Q: Worship of Krishna is observed by which Religious Faith?
A: Hinduism
Q: What is the name of the largest ocean on earth?
A: Pacific Ocean
Q: Demolition of the Berlin wall separating East and West Germany began in what year?
A: 1989
Q: What is the romanized Arabic word for "moon"?
A: Qamar
Q: Who was the first woman pilot to fly solo across the Atlantic?
A: Amelia Earhart
Q: